[上莊撚入] O Camp抽多咗個 Campsite 有冇手足要場搞Ocamp

之前買咗個展能場 點知公型又抽到
個展能場150人包營 兼包哂所有水game 營火同膳食
有意嘅巴絲歡迎pm @helloxpp

推